佩洛西 : 開展《香港人權與民主法案》的立法工作

佩洛西再發聲明 促林鄭警察停攻擊港人 推動美跨黨派《香港人權與民主法案》立法

「反送中」運動愈演愈烈，警方發射催淚彈竟成為日常。美國眾議院議長佩洛西 (Nancy Pelosi) 再發聲明，要求「親北京的特首及香港警察」立即停止攻擊與虐待港人。她又表示，未來數周將開展跨院、跨黨派《香港人權與民主法案》立法工作。「若美國因為商業利益而不就中國人權問題發聲，我們便會失去在其他地方發聲的道德權威。」

佩洛西昨日（8 月 14 日）發表聲明，表示過去 10 個星期，港人爭取自由、正義、真正自治的勇氣和決心，啟發了世界。她指，針對示威者的暴力升級，令人擔憂，「親北京的特首及香港警察必須立即停止對人民的攻擊與虐待」。她又呼籲香港特首林鄭月娥及立法會立即撤回《逃犯條例》修訂草案，調查並結束警察暴力、實行普選，滿足港人「一國兩制」承諾的「合法民主訴求」。

佩洛西又呼籲，美國總統特朗普別再堅持他最近引人誤會的言論，致力促進香港的和平、正義、民主。特朗普早前曾在 twitter 表示，很多人都因為香港的問題，怪責他和美國，他完全不能理解。

佩洛西表示，「在國會，民主、共和兩黨會繼續與港人站在同一陣線，支持港人爭取他們有權獲得的自由、民主未來。」她說未來數周將開展跨院、跨黨派《香港人權與民主法案 (Hong Kong Human Rights and Democracy Act)》立法工作。「當香港面臨北京打壓時，美國會捍衞香港民主、人權、法治，我們也會着眼禁止向香港警察出售彈藥和控制人群的設備。」

佩洛西此前已曾就香港議題發聲。本月 6 日，她曾表明支持爭取民主的香港示威者，美國民主共和兩黨會繼續和港人站在同一陣線，並促請特朗普政府暫停向香港警方出售彈藥，及控制人群的設備。她又承諾，國會復會後，跨黨派及跨院會開展《香港人權民主法案》的立法工作，致力捍衛香港的自由和法治。

堅持落去 就會贏 唔洗心急

堅持落去 就會贏 唔洗心急 .

堅持！團結！

團結

[緊急分析]法！不！責！眾！

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

畀尚方寶劍香港人用

堅持 堅持 堅持

上斬昏君，下斬讒臣

推

612 721 811

Sir this way

美帝將會全面進埸 !

pelosi應該係demo入面唯一堅反共
其他專食人血饅頭

仲要係特級回血劍

有生之年一定要去一次華盛頓
三跪九叩去白宮同國會山莊

攪埋香港關係法，就功德完滿

頂住！

立場就加返條link 俾大家禁下啦
幫下佢web impact factor 都好丫

快啦屌

開波